Alle Elizabeth's woede tegen hem was lang afgeschaft, maar had ze nog geen kon nauwelijks volhouden tegen de onaangetaste hartelijkheid waarmee hij zich bij het zien van haar.
Hij spelt in een vriendelijke, hoewel algemeen na haar familie, en keek en sprak met dezelfde goed gehumeurd gemak dat hij ooit had gedaan.
Voor meneer en mevrouw Gradiner hij was nauwelijks een minder interessante statuur dan voor zichzelf.
Ze hadden lang wenste hem te zien.
De hele partij voordat ze zelfs enthousiast een levendige belangstelling.
De vermoedens die zojuist ontstaan van Mr. Darcy en hun nichtje gericht hun waarnemingen naar elkaar met een serieuze hoewel bewaakte onderzoek; en zij snel trok uit deze onderzoeken de volle overtuiging dat een van hen tenminste weet wat het is om lief te hebben.
Van de lady's sensations bleven ze een beetje in twijfel; maar dat de meneer zat vol met bewondering was duidelijk genoeg.
Elizabeth op haar zijde, had niet veel te doen.
Ze wilde gaan de gevoelens van elk van haar bezoekers; ze wilde componeren haar eigen te maken en om zelf voor alle partijen, en in het laatste object, waar ze vreesde dat de meeste te mislukken, ze was zo zeker van succes, voor degenen voor wie zij geprobeerd om de plezier waren prepossessed in haar voordeel.
Bingley klaar was, Georgiana werd gedreven, en Darcy bepaald, om tevreden te zijn.
